不如我地今日試下叫下新口號好嗎

運動去到一個樽頸位

見到身邊啲人ig都開始少左文宣 又開始去返飲飲食食 經過元氣又排長龍 連登開始講啲唔關事既post 冇人airdrop

屯門咁大單野冇人講 浮屍冇人講 行動post冇人推
身邊拉既拉 打既打 得個嬲 嬲完聽日準時返工

我知大家都好攰 無助 無力 但係唔好唔記得 今次一輸 香港永遠冇得翻身

今日開始 可唔可以加多一組口號 要各位手足永記加互相打氣

你若放棄 誰衛我城

好冇？

Tui

自推1/10
你若放棄 誰衛我城

自推2/10
你若放棄 誰衛我城

自推3/10
你若放棄 誰衛我城

自推4/10
你若放棄 誰衛我城

自推5/10
你若放棄 誰衛我城

唔好

自推6/10
你若放棄 誰衛我城

曱近平

自推7/10
你若放棄 誰衛我城

麻麻地

咁撚阻膠

自推8/10
你若放棄 誰衛我城

自推9/10
你若放棄 誰衛我城

唔好叫依個
好放負feel

自推10/10
你若放棄 誰衛我城

唔建議

。

人腦只收到負面既野

姐係叫人放棄？

呢個口號好垃圾

拉

還政於民

乜春口號黎
問句都做得口號？

好核突 不了

唔順口

完全唔掂

作過個啦
拉

習近平 甴近平

好尷尬

不了
拉

你若放棄呢四隻字好唔掂
不如叫還政於民 反共救國啦

不了

我不放棄
保衛我城
會唔會好少少

叫新口號冇問題 但你呢句好唔掂
個若字又降調 又問句

你係就改正面d 捍衛我城 xxxx

我你老母
城你老冇

香港就香港

好難記不了

push

用keyboard嗌口號？

有d空泛
我要雙普選

on9 bye

成陣失敗主義自戀左膠味

No thanks

句口號只係悲壯但鼓勵唔到士氣

拉啦 好撚低質

推

放你老母棄on99 ，聽唔到個”你若”就仆街

路近平

光復香港 時代革命

甴近平

拉
咪有5大訴求 可以逐點叫

不了
叫
香港差佬 _ 你老母

麻麻地炸喎個口號

零分重作

我覺得係要叫啲新口號但係唔一定係樓主嗰個架嘛

唔好
一啲氣勢都無

依家係示威
唔係示弱

一個互相指責嘅口號

心入面嗌一次都打冷震
可以有新口號，但改過好啲嘅更好

收皮啦

唔夠正面，唔建議
雖然明白手足嘅意思

里約熱內盧

活動開始左先開post 冷氣軍師一齊係屋企叫？

好柒

樓豬智商十足十 10後廢老

改好少少

而家好多口號都唔順口

支持

係都叫
anti-chinazi
反赤納粹